[理性討論 有圖] YY LAM 今次係咪害死自己學生?

有冇補YY既同學.出黎講兩句 ?
睇佢咁回應姐係真係叫學生唔好溫呢個topic?直情SKIP?
都幾大件事喎.佢有咁多學生.點都有幾百人考呢題

圖片來源:YY LAM FACEBOOK

戀愛唔係愛情

表示自己覺得個題目出得唔好仲害死個學生？
利申非護主

請不要質疑yy

補習老師話唔出 你就信曬

用幾杯珍珠奶茶同芝士包就收買到班學生妹

地硬

冇人叫班學生100%信補習佬喎
班學生當YY係HKEAA做定出卷果個,當正人地神仙咩屌

唔準你咁話yy

根據以往中文科真係唔會出愛情依加野
即使中學作文 d呀sir話寫得好 都叫你唔好咁寫
今次考評局算唔算特登陰鳩考生

信個D最好炒speaking順手炒埋中文入唔到U
自己前途要個補習佬幫你負責

佢個ig story好撚柒
叫啲信徒唔洗驚 好多考官都會幫佢哋同考評局反映題目出得唔合理
一個補習老師嘅權力原來咁大

算啦 講完咪又係一堆人當佢神咁拜

你估hkeaa唔會伏佢咩
係都有班傻鳩咁聽話 佢講乜就信乜，冇自己思考嘅能力 淨係識隨波逐流 呢啲垃圾入到大學真係浪費大學學位

On9 yy自己吹大左 一車車死忠信徒咪攬炒

見到班信徒每日虔誠地捧住yy啲notes都唔知講乜好，個個都當神咁拜

好多護主犬負皮

高下立見

成堆fd溫臨場必弊/斃 2/3晒

真

補習都係教書佬姐 你估係預言家咩

邊有得話出得唔合理 叫你講下你既睇法姐，都真係賴地硬

就快推翻成個考評局
自己冇教過吹大左就話唔合理 痴線

貼唔中就話唔合理
畀你入去HKEAA出卷就最合理喇

你班友咁中意估估下，我做考評局都陰鳩你喇

考夫妻觀念 同 唔好寫愛情題材 好似兩樣野

考評局擺到明陰鳩啲補習佬啦
成日係到吹到自己幾多%貼題命中率
今次仲唔大巴大巴打落丫丫林到

想問下現屆dse生 乜口試有得溫架咩
唔係到場鳩up到完場架咩

利申 覺得考評局有新意幾好 可以睇住d 19名師俾人串貼唔中

Yy炒左就話考評局 人地出禁忌職業，問你睇法你都吹佢唔漲啦

貼唔中咪由佢
而家條友係教錯野話考評局唔合理 幾

其實問婚姻有幾唔合理

其實每年考試正路都會有冷門題目嫁喎，儒家思想啲學說咁全面，夫婦人倫出都好合理啫。

講到話出「婚姻」唔合理真係好地硬
難啲問埋你 「臣臣」都得喇

Dse口試題目已經夠on9，信哂補習佬講嘢更on9

等睇聽日考評局出條

試談談補習對公開考試的作用

Agger
以前試過作文寫愛情即刻俾中文老師屌
佢話愛情冇單一嘅睇法
好虛無飄渺
唔同親情友情嗰啲

咁佢都要安撫自己班客既情緒

見到yy折墮真係好開心
hkeaa好波

Ching 心水清

考評真係好仆街，明明係佢地搞到考試變晒質，個個tip 題背例子攞高分，依家又要調頭陰鳩人

YY都比人跣一獲

抵撚死 唔係好勁架咩

屌你口試考口才轉數架 轉一轉就唔識學咩人入大學 係咪要背晒出黎比滿分你

Page Admin?

有得溫 中文係考文化，背熟中國文化、道家儒家
答個陣就揮灑自如

利申：非應屆

日校老師都唔鼓勵人寫愛情，個原因就係中學生未經歷得好深入，寫唔到d深層次嘢出來。咁呢題 10分鐘準備想學生講乜鳩，尤其無拍拖經驗嗰d真係完全無嘢講，呢個課題係老師避忌哂架wor

其實對冇乜戀愛經驗嘅中學生黎講條題目堅離地
不過考評局唔出你貼嗰啲就發脾氣有啲on99

千禧BB原來咁易呃
貼唔中就發老皮嘅補習 老 師 ，你估個個都燒完咩

燒完今年有冇貼中？

乜原來oral都有得靠tip題
不嬲都係考臨埸反應組織力架啦
使乜溫或者背野架

下, 以前中化我記得會問鳩你支那婚姻文化架喎

其實有料既人睇到難既題目唔係應該更加開心咩 更容易發揮同突出自己

大把題目可以唔係單一睇法啦
其實係覺得你中學生講情情塌塌嘢對marker(尤其上一輩)嚟講未必討好 所以會叫學生唔好寫
你諗下如果有個初中同你講佢戀愛事，
可能你都會覺得佢人細鬼大/好笑/mk乜乜乜…
除非你講咩老公公老婆婆牽手到白頭嗰類

我考AL嗰年既小組討論題目就係”戀愛同婚姻有分別嗎?”（類似咁上下）

其實我真係唔知佢有咩好
身邊所有同學都勁迷佢 有明星唔追 追個補習老師
如果真係咁勁 咁應該所有補佢既學生都有4或以上啦
但我又睇唔到啲人中文有好過喎

利申：淨係補過一次現代 從此拒絕所有集團式補習社

以前有個同學當YY神咁拜
又咩通宵排隊報live
係學校狂咪佢d notes
最尾2左

成班明撚知道五倫係差夫妻都唔撚溫
怪老母咩

其實巴打都講得啱
只不過愛情對於好多人來講真係有好多唔同睇法
後生一代嘅愛情觀好多都老一輩(marker)嘅唔同
寫得出嚟佢哋唔認同真係

其實考得DSE 都17,8歲啦 成年人
我諗都應該對愛情婚姻有一定認知掛
如果完全諗唔到有咩講既話
根本可以話係冇常識

真係痴撚線㗎喎 yyers tsuitsuians!!????
粉絲名？wtf

歪歪：講明唔岀但考評局岀咗=岀得差囉咩啊

讀落去好柒

極度懷疑啲信徒作埋應援歌

得嫁嘞 呢啲人大把籍口 佢咪又係靠考評局揾食 撚狗咁撚就啱曬

將寫作背到好似默書咁為乜
其實寫作根本就你考係人生閱歷
用返自己思想寫一篇屬於自己嘅野

屌你依家啲考試 10篇有9篇都係同款甚至同一樣嘅句子
唔係話你咁樣篇文就寫得唔好
但係咁同默書有咩分別
考寫作都背餐死 dse話壓大力都唔係冇原因

其實dse出愛情野真係好on9
考評真係玩死班考生
唔排除hkeaa見yy話一定唔會出就即出

中文科

每年DSE都有類似既post質疑佢
但每年都係萬人之師

出婚姻真係有問題咩
個個學生都有老豆老母，睇電視煲吓劇都有呢方面既知識啦
講到戀愛婚姻係禁忌咁 當班學生弱智咩

其實我覺得個題目係幾貼地
幾配合現今既戀愛現象

00後應該好好答

基本上唔洗背咩model都答得喇下話

其實條題目好易講

首先要探討戀愛同婚姻有無掛鉤，再用傳統同現今戀愛態度同對婚姻嘅睇法做對比，舉例引證，拎高分唔難。

與其靠白撞拎tips，不如熟習下唔同題型應對方法好過。

好難講
無拍過拖真係撚知咩

我覺得依d題目仲好答過古文
死既多數都係死背答案個腦唔識轉既補習垃圾

通常d補習佬都一定戴頭盔
今次yy

人地14歲破處啦

未體驗過等於「唔問得」呢個邏輯係戇鳩
縱觀咁多年題目出過好多改名/政策題啦，唔通你話唔係政府官員就唔洗唔識答咩。
同埋睇真條問題都好大路，評價下兩性關係，婚姻古今價值觀唔同，咪又係大路吹水野。講到好似要大家分享自己拍拖經驗咁

之前連登唔係有題目咩啲人仲唔溫

呢題都叫難？如果要講唔涉及既topic 就唔應該出，咁以前講生死，工作，）學生其實都唔一定會體驗到 其實只係教錯學生補飛而已

咪係 冇經歷過就唔識講既話
咁職場呀嗰啲題目咪又係未經歷過

當年考個陣古語真係累死好多人。 可以全組無人聽過又全組解錯。

呢啲真係仲好講 成條後生仔傾下計嗰啲題目咁

依條講女人係雞所指出既女性感情態度已經夠連登仔solo 15分鐘 都夠膽死話難講

出得偏門唔等於出得唔合理
樣樣野都要個個學生經歷過先出，咁政治環境文化乜柒都唔洗出啦
就算未經歷過某樣野都應該可以搵其他事物既共通點做比喻，唔識用已有既知識舉一反三，學咩人讀大學
利申：大學學渣

咪係
入到去solo 10分鐘闡述下全部女人都係雞已經夠5**啦

我覺得呢啲題目好過古語
古語解錯就直接死得
呢個點都講到啲

龍門任佢搬
利申: 中五發覺Y2冇用 轉左第二個 之後發覺原來dse中文嗰規則係點

好明顯要講夫妻之道啦

依條友已經係我中五個陣好多人屌佢廢同名大於實，
到我依家就黎u grad，竟然仲有咁多人補佢

其實題目有很合理唔合理架咩
出得無論咩題目都應該要識答啦
係有料嘅就唔應該tip題令到學生覺得咩會考先温，覺得咩唔考就唔温啦
就算你唔係對住每個題目温，但只要你有口語技巧，又睇得夠多新聞果啲，有例子就算出咩題都應該唔會解答唔到啦

呢條題目似係想班考生講中國文化夫妻一倫
無溫好書賴地硬 轉數咁差學咩人想讀大學
考得公開試 但只依靠「名師」tip題
想用背例子速成5**之路

點解無
呢條題目比個單身狗同MK仔去考已經有唔同體會

其實YY只係贏資源 佢學生多 先多5**數目 但睇下個% 就知勁撚少人

yy教錯成語咩?

唔準你質疑yy

通常都有啲on9以為溫哂佢啲notes就5**
唔講以為yylam自己出試題

以前中文老師講過直接用佢啲所謂答題技巧最多俾人評中等

一杯珍珠奶茶=一個ugc學位

我以前日校老師都話 宗教 政治 愛情呢類都唔會係卷二同卷四出 因為一出 個market 可能本身有特定 宗教信仰 同 政治立場 會唔客觀地改 同 愛情呢d題目 咩同中國文化或者中國語文冇關

補習佬都咁多信徒

有啲平身勁嘅淨係臨考前去補個貼題班 出嚟拎到5**又話係yylam學生 俾'獎學金'叫人嚟影相 成村學生好似好勁咁

恕我冒昧 夫妻一倫 同一戀愛目標就係做夫妻 結婚係戀愛嘅墳墓 有咩關係

如果兩個人係以結婚為目標 咪會尊重d又會一齊plan下將來之類 9吹都得啦 呢d咪兩公婆都會係咁 唔係可以講咩
利申：唔撚記得晒d文化

考評局一向有派間碟去補習社，最多人補個d 老師tip 咩佢地就會避開唔出

有合唔合理架咩

其實點派？叫佢地仔女去補？

姐係唔係話撐yy
但其實係中文說話呢科入面迫學生答未接觸過既野的確係好on9
首先呢科係叫中文
唔係中化 唔係通識
考既係你表達 溝通能力
基本上要求你既野係好有邏輯組織到你既論點表達到出黎
同時有效回應到人地既野
所以你見考評局之前d試題都係你日常接觸到既野
唔係既話就變咗考你想像能力唔係表達能力
而呢題正正係考核緊學生表達能力外既野
如果一條友冇呢方面既經驗真係可以企左係到乜都吹唔到
或者太空洞流於表面

好似好多係中學果陣好信佢 考完之後覺得佢好廢

題目入面仲要有兩個人討論愛情既對話，其中一個話「一次又一之」既戀愛好浪漫
痴線如果代入中學生身份即係提倡中學生拍拖

Yy垃圾一回事
咪連吹吹都吹奏啦
定打手

但係一睇就知 邊個係龍 邊個係蟲

而且話考評局針對某補習名師果d on9夠未
首先補習社對自修生報名要求好嚴格
考評局想揾人入去研究都難
第二考評局亦都冇咁得閒
至於點解好似會有針對呢個現象
好簡單因為考評局係一個仆街黎
今年某一方面多人表現差佢下年會係果方面針對性再出多d/難d迫d人溫果樣野
而因為d名師都好多人補
所以好多時候都會有一堆人學d所謂神技學得半桶水之後用錯晒/9用
之後考評局見到就針對性出卷囉

成班垃圾仲係度撐垃圾歪果套情愛禁忌
咩叫做入世未深唔識呢啲野？

入世未深所以可以唔識時事？
入世未深所以可以唔知生死？

儒、道、法、墨
又有邊啲係真係一個中學生會透切理解？

而且HKEAA有無提過話一定唔出情愛野先
陣間通識唔出64事件同埋DQ係唔係又避重就輕呀

用下你地個豬腦啦

其實做過考生既都知對住DSE都覺得好迷惘好唔知點
好似要跟哂啲答題方法先拎到分
所以先咁多人去補習
咁多所謂名師 補習天皇出黎
其實真係好唔撚鐘意呢個風氣
個個去到考場都拎住同一本野溫，到時答埋同一啲野出黎
啲考生點解要個個月比咁撚多錢個補職習老師
為既都係求個安心
但當補習補到咁依賴個老師 乜都信哂佢 當佢神咁拜都真係幾有問題。
連口試都要背野真係覺得好鳩

其實一個好既出卷人真係唔會出考生唔太清楚既野
始終呢科係考表達能力唔係考你諗野/ 想像能力
而你講得岩因為呢科唔係中化所以從來冇要求過你識儒道法墨
你唔識亦唔會扣分

終於知佢一本notes 成四百頁有咩用
平時上堂就話特登陰鳩d 買notes 既人, 冇圈唔駛讀
出事就話梗係會考啦唔係溫黎做咩

agger
話就話一個人唔會未拍過拖就講唔到愛情同婚姻
但係份說話卷要求嘅「討論」，同大家傾偈、上連登傾感情嘢完全唔同
試問平時上網叫春，邊有人會組織好，執好啲觀點先似層層咁present套愛情觀俾人睇

就算個考生幾有邏輯、識得砌到啲嘢好有組織
但佢對嗰個題目唔了解無經驗嘅，無原材料可以砌到啲咩output出嚟？FF出嚟囉、9up囉

無錯補習佬係on9
但唔代表考評局唔係畜生

其實果啲覺得鄺俊宇文筆好日煲夜煲嘅妹妹仔係咪先依條題目嘅最大贏家

口試有乜嘢好tip題呀
戀愛婚姻呢啲如果真係要拉埋華夏文化講又點會冇得講
單係以前盲婚啞嫁先結婚後拍拖到依家自由戀愛先拍拖後結婚已經大把嘢講
蘇軾第一任妻子死後再娶攬住新歡但係對住墳頭仲寫得出十年生死兩茫茫又有得講
A380可以講mk感情觀
毒撚又可以指斥世風日下道德淪亡兼且不經意透露一下自己很傻很天真小鹿亂撞嘅心
出咗家嘅又可以講下點樣斷七情六慾

其實呢題唔一定係要聽考生煲大戀愛同婚姻，反而係想聽到一種古今比較既意味，例如家庭為本位 vs. 個人本位社會對 情愛 的睇法，強逼性 vs. 自主性 婚姻 又可以溝下女權講下， 甚至係 異性 vs. 同性 婚姻/戀愛，其實幾闊。

不過次次入到考場d考生個腦就會塞曬，鑽曬牛角尖。。。

其實都係理性同感性既矛盾
咁又話出得唔合理
而家中學生係唔係咁撚廢
溫室小花 問你1+1=2就最好喇

係呀係呀 大把毒撚唔會拍拖結婚
叫人點想像呀

有預感呢個post會俾人del
燈塔是最好的

低能 孤兒/單親家庭既學生會唔會講唔到父母既愛而要考評局避忌？

我同學都係咁喎 但佢好啲 3咗
本身aim 5**入中文系 全級都知
點知成績一出

識補一定補GC！！！

人地話唔出就真係唔出咩 傻鳩中學生唔識用個腦諗野

欣師
屌你老母 做咩伏我

口試真係有得溫既咩？
當年阿叔AL入去指定題鳩目噏三分鐘輕鬆拎A

咩中學生未經過結婚既階段唔應該考根本係借口
幫人補咗咁多年都未知中文唔係考個人經驗?

考評局今年啲題目都難捉摸

有咩問題，咁先分到邊d 係勁人
唔識答咪讀asso，答得好咪讀大學

琴日見佢咁應就知佢今鋪衰左
邊有人咁樣默認架
不過一個出po話唔洗擔心 一個出po慶祝就真係高下立見

欣師😭

已經扑哂侮辱我欣屍嘅人😭

互勉之😭

我係欣師就拿拿臨租架天淫名茶車派全香港 港豬好快就唔記得欣師柒到咁

其實出婚姻又真係慘慘地既 你叫啲毒撚點吹戀愛同婚姻 人地啲老婆講日文架 但見到啲人咁信歪歪真係得啖笑
從來補中文都係哂鳩氣 好似以前ce我中文老師講啲補習名師最多咪幫你拎到個4 5/5* 甚至咩5** 根本考你個底既

Ion9

以前補英文個陣，條友有講過考評局會搵人買啲大型補習社老師既notes，睇下佢地既內容。不過好難知真假，係都唔出奇

要啲中學生傾愛情觀痴撚線

啲校規癲列掂下手仔都缺點啦仆街
要啲𡃁仔睇av當愛情咩
而且愛情觀依類各有各標準，點傾
一個玩家一個保守，點都討論唔到

口試都要溫都要貼題?

btw個問題真係ON9 問愛情都有問題啦 仲要問婚姻

我果時古語帶領全隊解錯題
好彩最後5左
好怕d隊友發覺自己解錯題會想打鳩我

極主觀嘅觀念，咁樣做討論題目

呢幾年EAA專狙擊補習佬，你仲要自堀墳墓同人講唔考五倫入面嘅夫妻一倫
我諗今次EAA大勝丫丫

真名上連登？

咁考評局成日強調自己啲口試題目係符合中六學生應有常識，咁要班17、18歲既人係度同你談婚論嫁又真係有啲過分既

不過你話條題目係咪真係好難我又唔覺。雖然話考生呢個年齡未必真係好適合講呢啲topic，但到17、18歲，就算未拍過拖，有基本既戀愛觀同其他價值觀都好合理，聰明啲既考生當然可以link去五倫一道，所以都唔係話完全冇嘢講

係狙擊yy條撚樣姐 9up係要代價

其實oral邊有得溫架 九千幾萬樣野可以考 特登tip題有撚用咩 tip中都唔代表你會講得好

考評局專針對yylam
已經變咗燈神

真係咁多年都冇問過愛情，又話中學生不應談戀愛，HKEAA真心咁樣害死好多考生，佢地可以出到幾多大道理。

但今時今日已經無咗所謂五倫一道

主題內容只係載體，佔評分嘅其中一個部分，談套說話技巧之類都係計分。同埋題目好明顯就係想討論下，只係結婚/拍拖（傳統愛情觀嘅改變）對現今有咩影響，例如個人/家庭/社會層面。

主唔主觀就睇你嘅立論、推論過程。你就咁拋低一句女人係雞，咁實主觀架

yy lam

巴打你考左dse未 咁都講得出

考評局心諗
出古語又話難 全組冇人識
揀一個地方推薦比外國朋友又話無聊冇野好講
出返五倫入面年輕人最感興趣既愛情諗住比你地輕鬆下 講唔出以前中國社會係點 都可以講下現代人愛情觀同婚姻意義
語文科說話都係想聽下你地講野有冇切題有冇組織有冇邏輯有冇包裝有冇說服力姐
比你溫中引晒啲古文例子出黎 但講到口窒窒 十幾隻字分四五次斷句都冇用啦

講真呢啲生活題最容易講
又唔係要你背書
你正正常常保守咁講都拎個4啦
除非你一開波就過全世界女人係雞係公廁啫

有個好例子直接上5/5* 根本就送分題

冇咗係咩意思先，君臣父母夫妻兄妹朋友，除咗第一個係明顯冇咗，其他都係常見嘅關係。你可以話某部分價值變咗，但個關係都仲係到。

同埋你講得出現今社會對傳統五倫嘅衝擊，有咩改變都好壞處，都包你5**啦

起碼香港既話 夫婦一倫已經唔會套用

[size=6評仔好波[/size=6]

算，考評局班老古董應該堅持中學生不應談戀愛!

冇人重視先更加要重視返
你咁出去oral u硬

講真，學生唔識自己分析將啲貼士融匯貫通
跟咩名師都係失敗收場
就好似yy岩岩紅起果陣
十鳩幾萬人都補佢咁濟
人人作文都用同一堆terms同手法
有撚用咩 考官都睇到厭啦屌

利申 當年dse補現代 都係靠睇多啲範文去學不同詞彙
好好彩拎到5*

考評局：你都賺得多 你話唔出呀嘛 我今年就出愛情 仲唔冼到你仆街

咁簡單都話唔關事 你睇埋肥蕭都咁教喎
不如你講下點用
利申 上左岸

說話出乜題都係咁好玩

2014年5左
用黎引題講返有咩值得參考尚可
套用就...

未體驗過唔係問題，但係戀愛呢d嘢平時返學老師會講呢方面既嘢咩？新聞嗰d都唔會講啦。相反政策題你平時睇新聞都會有足夠時事觸角去答

有乜咁唔合理
題目類型冇話錯唔錯
係少機會會出啫
鬼叫呀恩師實牙實齒話唔會出咁有信心咩

你大獲啦踩YY

等收6月娘律師信啦

究竟出婚姻有咩問題？就算冇經歷過都可以對佢有睇法，本來婚姻就有既定嘅價值觀，從一而終等等。依啲嘢未結過都知，而你認唔認同就係好個人睇法。相比起啲文言文應該更容易，因為文言文你連句嘢都唔明，仲可以點？

口試都要補習溫書 平時唔識講嘢嘅咩

條友柒下柒下9唔搭8好心唔洗理佢

高中幾年都有學夫妻一倫啦
唔識個班係咪腦裝屎
上堂學既基礎必考野就唔聽
YY垃圾筆記就背到反轉都識
咁抵你炒啦

2017年dse拍哂心口較話唔出開放題寫作啦 點知果年就出開放題叫人填字

留返俾yy死忠打飛機啦

年年都有針架啦 丫丫第一年出嚟做？

我都係補現代拎5*
嗰時YY啱啱紅 串過馬撚

中文根本冇得補，純粹平時自己個人少用腦思考少睇書，但又唔想坐以待斃所以俾錢買個安心

口試都要tip題

你地背曬我本林場必備咪識答囉

我講現實世界啫

唔怪得啲文科佬啱哂去鳩噏

單單講個關係就唔駛用五倫啦
現代對於五倫嘅態度已經差得遠

又唔係我考

現代一早講男女平等，重視條撚就得

口試係集演技與鳩噏於一身

如果係講點解會有呢兩個睇法出現算唔算評論？

綜合同寫作補習都有用
考試技巧重要過你真正能力
香港教制悲哀

欣師依幾年冇一年係掂
都咁多on9仔keep住補

原來唔同意見就討論唔到

口試都要分對錯
人地就係考即時應變

結果個個係度溫溫

咁英美國會都可以執柒佢, 意見唔同就討論唔到

問現代戀愛點解要提中化

Tsui 冇風度

算

一個玩家同一個守身如玉嘅人，我真係睇唔到討論空間
公有公說婆有婆說
你硬係話做場戲扮哂嘢討論咁就得嘅

爬哂成個youtube, 得2個補習佬有拍片

黃海星：

蕭源：

黃海星話a-level有考過愛情

認真以考試而言我覺得唔合理。
如果中學中文elective要讀中化嘅都知道，教五倫嗰時夫妻係skip到痴線。原因並非在於啲咩係唔係愛情，而係學生難以經歷過。

eaa嘅oral評論題教過一個框架，描述、分析、評論、建議，當中而言係需要學生擁有大量該課題嘅例子以作比較分析。類似例子有孝道，需要作古今行孝嘅分别嗰啲乜乜柒柒。相信大家都背過。

但問題就黎喇，你問十個中文老師點溫中化嘢，十個都會話唔好溫夫妻一倫。唔係咩tip唔tip，而係eaa一向(我唔記得有冇親口講過)唔會出考生冇經歷過嘅嘢。呢個前提下，除咗本身aim星嗰班再加對中化嘢有興趣嗰班，重有邊個有料講？

有人會話屌做乜要中化嘢，但好簡單，評論題重點在於你要先放啲factual嘢，例子又好，古語又好，再用知識去分析佢地。然後佢地係中學生，對愛情婚姻嘅認識除中化外只係黎自ls嘅個人成長個單元，咩愛情三角論嗰啲。好喇，你入去得十分鐘prep,除非你本身好勁好多料，唔係嘅你可以講啲咩係最有說服力呢？就係中化嘢。古代愛情skip哂，現代又冇講過。咁呢題考緊乜鳩呢？

考試重點係要分level, 但呢一條除咗最top嗰班全部都收，係連點分辨出level3-5嘅人都做唔到，因為中間分數嘅分辨往往係來自內容，但依條係3-5嘅人都唔會講得好。

講住咁多先。

睇留言就分到90後同00後

個個係到話中學生冇咁多人生經驗 唔應該出戀愛
過往題目甚少出呢類題目 所以唔應該出戀愛
根本個個冇料講就賴地硬
你咁講根本條條題目都有得屌
問你對食煙有咩睇法 係咪即刻要食返幾支先講野

因為冷門就屌 咁不如叫你入去討論天氣啦

手仔都唔掂得，但要求你地有該課題嘅知識

擺明追住佢嚟屌啦
明玩你 吹咩

條題目重點擺明係婚姻唔係戀愛
而中文中化考中外婚姻觀根本好正常
乜撚嘢中學生邊識結婚啲嘢出得唔合理
咁現代人唔識古代嘢古文直頭唔駛考啦

食煙有好明確嘅對與錯，對身體環境嘅影響

而家講緊考試
考oral不嬲都係做戲

你班dse 雞 野就識得扑
戀愛就唔識談

垃圾

佢擺到明係比考評局針對啦，前年佢究話一定唔會出填充題，結果未出左囉

記得末代al中化有出同居

不能同意更多
兩條友都有錯

中學中文科對依類題目探討少之又少
五倫入面嘅夫妻情可以話飛得就飛
真係玩鳩學生自己執生

係9唔搭8架啦，照討論啦

+1 補過幾次英皇 個陣潚源都仲係度

然後自始全部私補/小班補習社

第二樣嘢，有人會話中外古今婚姻觀好正常呀，eaa 都冇set 中文範圍冇讀係學生on9。

讀dse中文有樣嘢好痴線，就係冇範圍，全世界ks都唔知要考乜。嗱你dse唔會得中文要考，咁你溫書自然溫啲重點先。同樣教學時間有限，婚姻觀係咁多份卷最少cover到嘅嘢，重要好多老師係卷二四咁直落教。除咗乜鳩都tip中咗話自己好勁嗰班撚屌之外，正常都只會話五倫得夫妻未出過，要望吓不過唔使重點溫。

dse時間有限，中文範圍太大，所以老師要根據pp去訂制範圍俾學生去effective咁讀，而婚姻觀真係冇出現過咁濟。

黃海星解係結果定過過程重要
好似真係更有道理

而家唔係難唔難嘅問題，
係條題目根本唔合理嘅問題，
唔合理嘅題目對有料嘅學生嚟講都會有問題。

廢燒真心柒

想當年個個乸住本書仔喺度妹 我就瞓覺
最後5**

屌咩，當年AL 我都係抽中講婚姻啦，乜撚野無出過呀
Dse 得果幾年貨仔就拎黎做標準貼題既人真係好撚on9
考評局參考al 同舊制ce 出題明明就係好常見喎

黃海星真係解得合理
真係有料到

信補習名屍真係

有出過都係極少機會，根本做唔到參考

買個技巧變買tips
仲要信足

補習老師講班人就信到十足

真係黃海星贏哂
聽完佢咁解
呢題又真係唔似考乜9文化
解五倫夫妻一倫又真係似off topic

大家中五sba冇做過夫妻個啲嘢咩？
我記得我做過
古代婚姻=合二姓之好 個啲

所以咪話依題on9

屆屆唔同間間中學又有啲唔同
Dse制本身就係不斷製造bugs，依家係咁cut syllabus 就知咩料

呢題真係唔似用文化嚟解

廢燒都睇
你先真心柒

依家一個係重視結果既關係
一個係重視過程既關係

響呢個位講咪得

順帶一提
中國文學科d 老師都叫d 學生唔好寫愛情
但係考評局既考生表現入面
有一篇係寫愛情
而且係幾高分下

愛情唔係唔寫得
只係好多時都係過於矯情
好多學生愛情係班老野眼中都係得啖笑
先至落得一個壞分數

如果寫到唐滌生咁
你話你因為主題而炒
我都唔係好信

讀大學果時去考ce
特登寫d淫野踩踩界都無拎U
當然係點到即止果隻啦

其實老豆老母咪夫妻囉
中六學生應該有能力知道自己父母點樣相處，平時點樣同對家親戚互動咁，就算完全冇文化知識都可以吹到啲嘢啦
根本冇必要將人生割裂成為「會考」「唔會考」
唔會考啪啪啪，咁啲學生係咪真係嗰個處先？學生賴補習老師，補習老師又on99

忠？貞？

真係黃海星一個解釋最通

補呢啲大型補習社真係好辛苦
雖然我個果未去到好似yy咁要上網爭位
但次次都要早半個鐘入去排隊
有時遲到就要坐第三間房 真係遠到連人都睇唔到
明明大家俾一樣錢 但就搞到先到先得咁
成個氣氛緊張晒 好憎咁樣

完來真相係咁

高下立見

好後悔點解補左yy
原來高手係黃海星

評論題啊 評論呢

黃海星段片話一語中的, 無可厚非咁
又真係解得好清晰
蕭源係咁講點用文化去解
又真係好似黃海星段片咁講好多人走錯既路去分析分析
睇唔到蕭源有乜評論
呢題真係好L難答

補習講就信晒
呢啲傻鳩學咩人入大學呀
去讀ive都怕佢比人笑啦

買notes囉 如果唔係考評局點ban Billy啲stock phrases呀

之前燈塔有個教通識都 ban咗啦

黃海星講al有考不在乎天長地久, 只在乎曾經擁有

我覺得呢句曲曲地喎

陰就陰撚硬啦
愛情觀係中文科入面已經夠哂少，加上中學校規封建式阻撓中學生感情發展，在情在理都唔太應該放入考核範圍

之前咪有股 文科廢 理科勁既歌仔既
加下現撚曬形
證明文科死背既 好多都係唔識表達 甚至講野都唔識用腦既人
文科都要食腦嫁

背呀 背呀

網上查番題目

真係有呢題

yy 又話唔考愛情既

我都係呀

高分低能咪依d
考試在於唔止係有冇溫書 而係有冇成長
一味只理溫書內容 死記硬背
語文唔係咁簡單
加下就係出d普普通通既閒話家常題
睇下18年人有冇學好表達自己
表達自己都係語文範疇入面
所以比依d人上到u都係垃圾唔識分析

黃海星真係解得好

其實話學生冇經驗真係賴地硬
講歷史唔通學生又有經歷過？
講工作又一定經歷過？

文科廢理科勁
係指大學畢業嘅薪酬

我反而覺得好多野夾硬用文化去解先搞到啲野好似好難咁

依家又唔係考al文化卷

一條題目見到黃海星完勝其他補習佬

依家係抑壓你嘅成長同體驗跟住考鳩你啵
理工科 lab都無得上，考你application你都呆撚咗係度啦，啲機點柒用架屌

其實唔關事，考評局明顯玩9今年考個班姐

比幾百蚊一個月
換黎一杯奶茶都開心到...

＋1

睇完yy, 吹吹同廢燒都用文化去解
先覺得更難

Oral 會溫內容 唔係技巧？

黃海星解埋個兼論個位
又真係扣到題
我lum咗好耐點評哂成句
又戀愛
又婚姻
好L多野要解
個首輪咁樣讚得一邊, 否定另一邊就解得通

操練唔同題目類型嘅應付方法係有得溫

燒完真係似吹緊水
黃海星真係教緊答題

黃海星

睇完黃海星段片真係明哂
原來佢先係隱世高手

愛情同婚姻都關五倫事 出左都唔出奇

之前聽過d補習佬講佢地d notes好似係要比考評局

定義蟲同龍係睇佢貼中某一題？

其實呢題幾貼地呀 好多中學雞都拍過拖啦
好過明刀明槍出君子乜乜乜啦

原來係佢

當年13年果時retake 補黃海星 大grade升左2個grade

睇完黃海星段片真心明哂

巴打第一次考補yy?

不要質疑ky

12年補yy+燒完 結果就2左 13年自己speaking listening 發瘟 咁就冇撚左個5 其他作文果d唔係4 5 就係5星咁囉 或多或少真係黃海星d note 送左我入U

問咗好多老師同補習老師
個個都耍我
遊花園
diu
原來黃海星解咗

巴打而家先知？

利申：10月由yy轉補黃海星

年薪過百萬就會預佢係識預言既教書佬啦
你老味如果係普通教書佬我點撚解要補你？
我補你就係為左有extra既source姐
當佢係普通教書佬我返學校問返阿sir miss就夠啦
佢柒就係柒架啦洗乜幫呢啲撚屌講好說話？

其實其海星最勁係作文

用撚左佢教既 作文 2》5*

廢燒成日用首席黎打飛機
2段片真係見到高下

記得當年好多人覺得海星先值得做首席！

當佢神仙咩

其實我覺得可以評論返點解哩個人會有哩種睇法 究竟現今社會有咩野影響咗啲人咁睇
再講下自己點睇佢地嘅睇法 再套返啲中國文化或者啲咩咩理論我諗都得啦

黃海星解到食放題過程重要d
果下真心明左

有時間就入㴝留個言笑9 YY Lam
[url](有圖) 有無人覺得 YY Lam 好似傻鴨？？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我咪講左你班友仔鳩用 stock phrases
多人用錯
hkeaa覺得好on9咪下份卷針對性部署囉
你stock phrases用得岩唔會扣分架

成班人這未拍過拖就點點點，課外活動果題夠未做過家長啦你地。

YYLAM貼唔中題又賴人地唔會理

Syllabus都特登避重就輕
孝道，五倫，但偏偏愛情觀極少量

古代成日打仗，男人死得早，女人過剩，為保持勞動人口數量先適用一夫多妻，好多嘢都係政策所為

遲吓可能出埋電競題目

日常老豆老母相處都會觀察到啲野掛？
乜都等人話會出你先溫咩

真。高下立見

一地花生

有咩問題 討論又唔洗達成共識 你有你嘅意見只要有論據back up咪得 反而啲冇咩爭拗嘅議題仲難發揮 講嚟講去三幅屁

見到YY咁覆
條友真係乜都唔識架喎
真係仲以為考乜9婚姻
diu呀

但吹到無拍過拖同結婚就唔識，未免太誇張。就算無拍過拖同結婚，你都會知道係咩黎。

好多花生

oral根本唔預你背書㗎喎 係睇你識唔識用你日常生活見到或者體驗到嘅野歸納返嚟講

中學生冇經歷過婚姻都見過父母點樣相處㗎嘛 一部份仲要拍過拖 同埋有啲婚姻觀算係大家都認同嘅價值觀例如從一而終 不離不棄

講到尾就係睇你轉數夠唔夠快 可唔可以即時諗例子去支持你嘅論點

林場必避

墳場必備

琴日試諗都係揀無可厚非 但無黃海星咁拆開嚟 又無佢解得咁好
五倫真係純粹舉下例

唔係話撐yy，但係考評局叫中學生評戀愛、愛情本身就唔合理，因為課程本身冇講五倫入面嘅夫妻，完全超哂預期

話雖如此，yy的確係柒咗

好似上年陰鳩康sir咁話出拆出就一條都冇
Btw 貼唔中就話老師朋友都話唔合理 堅係龍門任佢擺

其實學校有本書有教咩夫妻相處之道
都應該想你答入面啲野

上黃海星堂佢講過EAA有晒坊間所有名師既NOTES同出版社既參考書

ce就係，dse唔背一定收皮

信晒佢嗰啲跟本係傻鳩嚟啦

隔離post好多00後dse雞係度瀨

林溢欣 為何又要害人

有啲人嘅父母相處好差呢....

事實上係極多傻鳩極缺乏邏輯分析，組織能力，以為死背哂所謂補習名師既notes tips就過到關，人講乜佢就信乜，要怪就怪自己on9啦。

有人補佢5**，有人補佢2，有人冇補都5**，大把人唔補習攞3-5，講到尾都係睇自己

究竟要蠢成點先可以當個生意佬講嘢係絕對

屌喇yy lam 真係垃撚圾到仆街
我補左三個月就無再補佢
未補個陣做卷predict都有4/5 補左佢用佢啲技巧同料跌到落3 即刻唔補 最後中文有5
淨係補習未出成績個陣 我已經覺得佢堂堂講嘅野係一撚樣 只不過佢作左十鳩幾個名去表達同一件事同技巧 唔好再比佢呃喇
佢啲說話真心收皮 佢用好多例子就真 但佢說話鋪排唔係特別好 狂塞啲濕鳩例子同語句落去 明明唔關topic事死都話你轉角度諗就岩
真心唔撚好再信yy lam

利申：說話5**

向1000正評進發

yy ig story update
表示佢本幾百頁厚嘅notes有4分之1頁講婚姻觀架
你哋冇溫係你地嘅事

yy又tip中題目喇 恩師

欣師

我同學嚟

屌你老味 10萬頁入面1頁

yylam：有同學同我講呢個古x集成嘅時候因為之前有睇過家庭觀部分入面都有呢一個完全係講婚姻觀 講異性之好架 咁所以佢處理嘅時候會好啲啦 但係大家放心 其實你冇溫到講唔到呢啲野都冇問題架 考試嘅時候出呢樣野本身已經唔合理 但係建議未考嘅同學睇

屌你即係點呀 又話冇溫冇問題
而家又建議人睇你本字典

4分1頁咋

屌 痴撚線 佢點解柒左咗撚多 柒左就深潛派奶茶啦
咁樣兜法真係擺明同人講 自己柒到輸唔起

一時話自己識人，叫晒啲主考上報晒考評局
依家又叫人讀？

考撚完先叫人睇
都唔會再翻炒個題目啦

青少年應否談戀愛
寫到熟啦

咪就係 好明顯同人講我有1/4頁有印架

先唔講今次條題目出成點
但成班當丫丫神咁拜就真on9
出埋本x場必備話係重點 但本嘢厚過磚頭
溫一年都唔會溫得曬
想當年每份卷見到d人喺到死咪本嘢我都暗地裏恥笑班傻鳩喺度溫磚頭
F4 補咗佢一年先醒覺d技巧根本冇用 跟住跳船
利申 16DSE Oral 5**🙂🙂

要架，要背好多例子，唔係入場唔夠人講

上年dse身邊啲fd個個勁迷佢
又特登早一晚去瞓地下搏補佢個live
最後佢哋無個過2
我補到一半無補自己溫都有4

證明番自己今年又tip中題

我覺得係針對歪歪
睇唔過眼補習佬搵咁多

講真愛情一出
真係想令歪歪變燈塔

補佢個啲慢慢温磚頭啦

欣c

hkeaa不嬲針鳩Yylam
可能聽見佢咁講專登出

但係婚姻一定係結果咩 今時今日大把人當婚姻好兒戲 不斷離完又結 黃海星解得最合邏輯 但係都有啲怪

估下佢搵左幾耐
完全想像到佢搵到個陣個放鬆樣

條垃圾

小組討論最多咪要你講5分鐘
婚姻呢個人人都有概念嘅topic如果連五分鐘都講唔到仲讀咩大學
諗住大學project DSE 未讀過所以唔做唔present?

俾咗咁多錢恩師洗，又俾佢山埃tips 跣咗一鑊

yy 冇教過就唔洗識

原來有1/4頁，用到入棺材

有冇人影下佢叠notes有幾厚

有邊個補習老師，日校老師冇俾考評局跣過

利申:岸已上

我淨係見過佢個本oral例子notes
成本書咁厚 雖然得一半A4size 但都睇死人
啲人背得晒真係好野

第幾頁？佢遮左個頁數

點樣解都通唔哂
感情本身就係無解

HKEAA最鐘意陰鳩補習撚

洗乜貼題 用常識就可以

考試9up 5*

話唔出就唔出

話出就出

一早比icac查緊啦

用下腦啦班學生

其實靠背黎玩oral係好撚反智

考dse都係

Eaa狙擊丫丫林都唔係第一日既事
知道佢冇教過咪即刻出

點解D名師,幾百頁得一part講中題目既方向就當tip中,我屌你老味我照住HKEAA個課程表照住執例子我夠可以話自己TIP中晒啦
今次chem出硬redox,organic chem記熟D例子佢呀你班中學雞

咁我tip咁年econ 一定出opportunity cost

今

＋1
我上年補YY 今年9月轉補黃海星
點解D人筆記愈厚就愈中意？黃海星教我地溫得少識得多

考呢條我一撚定5**

洪狗（英皇）見到應該好開心

仲心諗：我到底幾時先可以食晒佢班學生

但如果真係信足補習/日校老師個啲學生真係抵死

就算yylam班學生走晒

都會去晒tsuitsui到

至於英皇既洪狗（嶺南扮中大）現代既文X個啲就收皮啦

多人補習又係咁多人4/5/5*/5**
冇人補習又係咁多人4/5/5*/5**
有人研究過綜合咁多年ce/dse中文英文唔同grade既cut-off
基本上十幾年黎都係咁上下分

如果補習真係整體人既分數高左
cut-off應該會慢慢升高
但事實上唔係

佢有邊年唔係害死架

欣師都敢質疑
欣師話4份1就4份1啦

乜仲有咁多人補佢

考完先叫人睇

屌你老母又林埸必備上下集 古今中外例子集 又有範文小書仔 又有本說話書仔 仲有一堆上堂筆記 仲要林場必備300版考試前一個月先派
幾本聖經加埋耶穌都睇唔撚晒啦 幾本聖經其中一版Tip 中左 好撚勁呀
補習撚不如我幫你tip啦 數學第一題係考 index 第二題係轉subject section b點都有3D

佢乜都放曬入本野度大包圍 話自己tip中咩都得啦
啲人仲信到佢十足當佢神咁拜
啲柒頭最中意就係影佢啲note上ig再搭句mk搏盡無悔 扮到好似好努力咁
最尾咪又係食曬屎

話自己中就唔會話條題目唔合理啦
事實係條友柒撚左又輸唔起
Post10萬頁筆記入面既其中1頁當打下飛機
真係好撚痴線 萬人之王就有d風度啦 柒咪柒囉

頂你個肺想當年佢話作文唔會出圖畫題，仆佢個街一打開份試題，見到有幅圖係到

利申2014

上個年代AL有條問題係叫考生討論中學生應否談戀愛 咪又係咁答，其實呢類問題係考下個考生識唔識多方面思考 正反論證 加少少儒家學說 真心講句幾好吹

寫議論都話背嘢係合理
但係第一題嗰啲記敘描寫抒情都背嘅話同抄有咩分別

呢幾年都多咗好多oral題可以講到政治啦

其實寫議論都應該以自己既睇法行先
個marker見到100份有90份講既野都係一樣都係死

柒咗咁多次

仲有人信嘅

林溢欣我屌你老母教到啲學生咁撚垃圾出黎害鳩我
共識題啊 4個補你嘅完全唔知咩叫共識
全程竟然話對於你嘅睇法我真係不敢認同
完全無撚諗過想有共識

自己屌自己

Jason LEE

btw 其實愛情/婚姻呢個議題係好 universal，好難話自己無經歷過就講唔到自己既見解
你睇書、睇戲、睇劇、聽吓現實生活其他人既故事，其實都可以 develop 到自己一套既想法出黎吧
點會因為學校/EAA 壓抑你接觸呢樣嘢就會唔識講...

題目好少出政治 當然口語 例子可以用到政治 有時可以恰當地運用添 但係如果個考官唔認同你嘅政治立場 有機會比分有啲主觀 可以考評局好少係問題上面提及政治嘅話題

其實都無咩唔合理
話哂五倫都文化入面
點解考得父子 君臣 唔考得夫妻
Yy根本就無撚用

不過叫自己d學生做tsuitsuian真係太過有自信

補完可能仲差過自己溫
真心覺得中文係要個底打得好先考到好成績
唔係靠個所謂補習天王補兩補就可以拎到5**
如果佢真係咁有料 咁考評局可以執柒左去

最糟係啲中學生好似仲好buy佢地套approach咁
已經係玩 skill 玩到走火入魔

所以溫完佢d notes攞2無難度
可能個同學最尾安慰自己覺得未補會拎1
攞到2要感激至高無上既YY神

唔明點解中學雞會以tip題方式去溫一啲有無限個可能嘅題目嘅科(oral 作文)

elective就話有固定範圍而且仲要範圍唔大 靠背絕對可以拎好成績

除非你話你elective已經溫到全部5** 否則溫書嘅時間咁有限傻嘅都知溫邊樣先最符合成本效益

真係諗極都唔明而家啲中學生係咪完全冇諗法 乜野都要背咗先有安全感

我12 dse冇晒時間溫中文所以要背格式嘅綜合3咗 反而oral冇用到中化元素嘅論點但係有講時事或者日常生活例子去支持我嘅論點 最後5*

中文說話，特別係小組討論，其實係考你有冇腦，轉數快唔快，用唔用到生活例子，識唔識聽人講過既野再抽重點，整合自己既思維再講自己論點

呢個唔係中國文化小組討論，根本就係考你轉數同把口

利申：dse中文口試5**

大家一個月內食撚左兩本聖經 DSE輕鬆5**
屌你老母一個月 300頁 我寧願睇會真嘅聖經求下神 都好過你呢堆大包圍嘅垃圾技巧
#全港差幾百個人我就有一萬個中學傻雞補緊我
#快啲續交啦快啲繼續落搭啦

成件事yy 係柒左
但吹吹講用五倫去俾例子有咩錯呢？加上佢好似冇解過條題目,只係答左個學生有教夫妻之類,你話吹吹解錯題都幾老屈
成個post好撚多黃海星打手 可惜都係冇人補

唔係300 一本都200幾頁 兩本就...

佢一科中文都派百鳩幾本字典咁厚嘅書俾學生溫
d學生唔撚使溫其他科咩

呢個真
誇張到 讚一句黃海星就十幾廿個正皮 講句"+1"都成十個正皮 打手味濃到

2015手機個年，佢話本野有，中左
其實個條題目2013已經係本字典入面

應該話，好多人話佢中，佢有無出post就唔知啦

咪即係話俾人聽佢有10幾個打手Acc

+1都正皮是咪on9

之前上過黃海星free course 精彩到15分鐘走左 難怪肥蕭都屌打佢

隔離post仲正 成個post都喺度讚黃海星 啲打手做戲咁做 見到都唔想補佢

真係2個補習佬都死唔切衝出黎柒

無實力
靠包裝
就係咁

我係打手？
洗唔洗睇學費單？

只怪你跟着個老師太廢

身為樓主.我都睇唔過.好撚正.唔知點解永遠都係果幾條友讚黃海星係度推post
大家明啦.仲要開埋新既打手post hard sell

一踢爆黃海星打手團入侵就靜晒.

做乜啫你
衝出嚟柒
你又知我補邊個?

人哋忙緊正負皮

班學生以為即場9up既野都有得溫
到底係有on9學生先定垃圾補習佬先
我諗係前者

佢個名係12，13年已經出名呃飯食
今年2018年啦仲差唔多最多人補佢

嘩. 以為改左名就唔知你係黃海星打手咩
肥嘟嘟巴士 = 馬路如拔牙 = 黃海星打手
仲要連住個陰陽師X 真係做打手都唔好做得咁白痴啦 呢個POST都唔難搵到

冇眼睇. 不過學生心目中當花生咁食姐.黃海星今次做得咁明顯.我又唔信學生真係會搵佢補.但係因為幾個打手Acc得罪晒全行中文補習佬.應該都冇運行架啦.夠膽死開post話自己完勝Market最多人補果幾個.
其實黃海星今年都係得幾百個學生 愈做愈頹.真心覺得抵死

句「留位續交要快」真係好撚柒

用多啲時間温elective 好過啦

你 expect 呢家啲學生識思考

痴線 冇體驗過就唔講得，咁課外活動嗰條又冇人屌？學生更加未做人父母啦，撚知佢地覺得俾小朋友做咩最重要？

我就唔知係咪真係咁多黃海星打手啦
平心而論，黃海星係補習老師黎講係有Heart
黃海星有無料，上過佢堂就知

至於去唔去補YY, 咪自己諗囉
我都係唔好講咁多，費事得罪人
補習吸收與否，好睇自己

利申：補過YY、海星

俾人踢爆左集團式經營打手之後.
黃海星d打手轉左地盤啦.
係呢個post先屌老蕭.再屌YY.徐永豪.同公司唔同公司都要屌打
但做打手又黎黎去去都係果幾條友.真係好難唔發現.
佢開左新post又係果幾條友互回.笑死

YY真心要多謝黃海星.因為呢個post已經冇人記得YY柒左.只係睇黃海星打手團點sell野
人地老蕭講到咁多文化野.又咁多例子.人數多佢幾倍.夠膽死話老蕭廢.
平時係公司俾老蕭騎住.唯有網上用打手拎返少少自尊.真心慘

真心 班學生如果係個班YY講咩就信咩既人
真係叻極都有限

搵到隔離POST打手樓主係7個月前已經幫黃海星打飛機

有圖有真相.真係好好人啊.幫個補習佬打咁多字hard sell
入左u仲咁第一時間幫 黃海星開post添
若要人不知 唔好太低B
日日狂推post俾連登巴打食下花生

冇架啦 YY係講乜都有一大堆人會信
鬼叫遵理而家玩晒咩

笑左

YY Lam 班女幫手回應下
大家唔好再追擊我哋嘅欣師啦 呢度咪有寫囉
好多老師包括我哋都估唔到佢會咁出 我哋喺㭍咗㗎啦 所以日後知佢會出愛情 有根有據 所以下年林場必備將會加多幾版專講愛情觀
大家繼續溫欣師 繼續努力食埋堆聖經佢啦
P.S 共識題已出，大家可以溫少幾版林場聖經

或者份卷𧕴咗

黃海星狗也不屌 本筆記垃圾到on9, 講嘢又1999

btw lsforum 有好多黃海星打手, 邊有可能投票yy嘅人 會小過黃海星咁多 明明黃海星咁少人補

請問呢度係幾多頁入面既1/4
真心自己屌自己
Yy話唔會出 真係出左就話唔合理 個助手女女又話我地有印架 你地唔係冇溫下話？
痴撚線

「中學生為考試談戀愛，日後便有根有據。」
佢啲助教（？）有無腦

經典護主例子

真係逐日拉curve咩

屌隔離post成班都係黃海星自己d打手Acc 輪流咁自己推post 笑撚死人

會逐題拉 好似係

唔通考智能電話同婚姻觀嗰條係同一條curve 咁鳩咩

補習撚真係好笑

佢所謂tip 題 係成寸厚既資料叫你睇

高中三年唔去踏踏實實理解中西史哲走去補中文硬塞資料，你短暫記憶力唔好咪收檔囉
啲學生去補習本身就係自己害自己，唔值得可憐

大包圍唔係tip 呀

一條oral題目yy已經咁撚多藉口
遲d考完閱讀卷同作文卷佢仲唔賴dse中文科已經變質

Yy好明顯求其搵樣野兜
面皮厚撚到呢

打手通常都鍾意屈人係打手
好明顯心虛

原來#71314 連登補習分析專員劉建睿係到
打手王屈學生係打手

護主狗你老母

堂堂名師同人講出咗共識題唔撚使驚
乜你唔係教到班徒眾掌握晒D技巧啦咩

考評局從來都對考生唔公平啦
語言藝術

而家班00後出一題戀愛就嘈生晒
out syll野以前考評局成日出啦
慘得過舊制範文要背聽陳蕾士的琴箏？
呢題根本你用common sense都夠答
使撚吹咁多中化野咩 (unless you can)
YY冇叫你食飯柯屎你就唔食唔柯咩

出得唔合理又點 咪又係要答

就快1000正評

你去返你老闆打手王黃海星個post圍爐打飛機啦 中五學生就甘心做狗
幾個Acc互推. 改下名咁又推. 真係以為所有人係白痴睇唔出
除左老蕭 文靜都多人過佢 抵死

有花生 real 劉建睿?

原來劉建睿係到
劉sir 你好
從你咁清楚同咁鍾意講古代老師學生人數
我作為一個學生
就真係唔會知老師人數有幾多啦

黃sir有幾多學生
我只知黃sir 沙田用兩間房
我真係唔知佢人數有幾多

#71314 連登補習專員又要話係黃sir以前同事
出 post又狂寫衰其他中文老師
隔左咁多年仲知咁多老師人數

唔通古代有鬼

邊個係打手
一睇就知

利申：我又打到水蛇春咁長
我又做左打手了
黃sir S6沙田門生
劉sir 上星期已放左我飛機了
好唔開心
sun 沙田瀝源分校等你

2間房即係有幾多人

補呢d 9up嘅垃圾 不如自己睇多d野
利申 冇補過 說話5*

推

而家考試連speaking都要補習 係咪痴線

YY信眾好多架.佢講乜學生都信

過千正評
有冇YY學生中立D講下佢教完自己考成點?

邊個出卷阿 唔洗理

真心一問，條題目有幾難？
戀愛觀愛情觀呢啲，裸婚、速食文化、合二性之好、男主女外
無論通識或者中文都要讀ga la
有咩好怨
利申：已上岸，可能唔太明而加啲人諗咩

真。補習Secret
1 小時 ·
#真補習secret9381

今次Y2擺明比考評局針對啦... 話象徵題、寓言題係重點，結果象徵出得一題，無出寓言；堂上話唔會出戀愛、婚姻，就出一題玩死你，點知佢又夠厚面皮，話出戀愛合理，婚姻先唔正常

呢個遵理page竟然post呢段

YY的確有講過

也撚野共識題已出
排隊唔撚係

其實班囡真係唔係護主犬lor.... 不服來辯

佢地係奉神犬

仲有地鐵名果題
仆街佢連班助教都柒到咗

其實以後考評局再咁出啲人唔使補習
因為補唔補跟本無分別
封殺佢。地？
陰毛論

當年同學報YY，周圍講佢有補YY
點L知最後都係得2